世界都愛熱熱鬧鬧 容不下我百無聊賴

靜靜地唔好咩？

身邊焗住要一齊熱鬧

係咪幾十萬上落要應酬
if not, stay cool

no

睇黎你live緊咼
俾個機會你撳下電話

咩都冇機會了